講下自己揸緊咩股票

港：銀娛
美：sbux

66 823 1299

3，11，405，823，2638、巴郡B x 5股

3 5 823

咩app？

ticker

走晒LU
一個不留

冇人用

紫金 匯控 700

0003, 0008, 2800